你地每個月有咩額外收入？

我先 90後

每月股息300蚊 再加sp期權1k～1.5k左右

聽過有同事有車位收租每個月都有一兩千蚊

見到d被動收入慢慢變多好有滿足感

額外支出就有

pubg
一個月收到30蚊

咩股每月都有息收??

美股 有每月同每季派息

有樓收緊8000蚊租

唔係game黎咩

幾多本? 被動收入0想學野

本幾多？

本十零萬到 計過好似得3厘因為美股股息稅重

樓都得8000咁少？

每星期六日再番pt 一至五有既話都番

大陸樓唔值錢

放左工同星期六日教gym,一對一同團體都有，平均6-10k

我之前都有pt仔但正職一辛苦就唔想返

咩pt仔

炒散個d 多勞多得

當你有玩你就知點解會有錢

星期六朝早去老豆公司坐2個鐘
一個月收多20k

有買收息股 但仲蝕緊 另外有返pt收工做 每月多4-5k

咁我都係教1個鐘，唔辛苦既，教完仲有時間自己操gym
無錢就係咁，唔跳出comfort zone 就一世係窮

每個月收多75k租

不過我覺得額外收入最好係被動+穩定

先可以減輕到生活負擔

3皮野人仔

每個月有27蚊利息

近價牛熊，13k

男朋友，6k

收租 30k

2蚊息

收租 $30K up
賭波賭馬 $5k up

大陸樓收8000 , 好值錢喎

穩定嘅有:
每月千幾蚊股票+基金派息
Hea爆freelance每月5k
呃下OT每月2,3k

唔穩定嘅有: 炒iphone

馬會part time, 6~7k 不等

狗會 30k

ft學生 全盛時期過10k

兩份pt 加 freelance

我有玩都唔知
不如唔好懶神秘 講下點解？屌你

補習得50/hr

額外支出 賭波賭馬

玩牛熊證每月執6k~9k

老豆有個單位比左我 分租左一間房比朋友 4k

好似係賣裝之類

暑假禮拜六/日教人游水 part time，1個月多2-3k

5號仔收息除返每個月收around 1萬（父幹）

但正職得15k （fg）

家用6k

陪個富家女出街
洗費佢包

做雞 收入唔穩 大概100k左右一個月

咁你放係5號仔既錢都差唔多夠首期

點解成日都有呢D PO

全職學生
Part-time IT狗 每月450-650K收入

係咪因為老豆坐咗艇, 所以希望傳俾下一代等到啱價先放?

個個講到自己咁能有錢

頂 阿強一陣又會入黎屌鳩我....

留名學野

老細幫供mpf算唔算？

係 70幾手，但我又無急切需要話買樓，同埋買樓相信可以再叫佢另外俾首期

平均價62 但佢expect可以升超過100蚊

巴打有無牌？

同水魚賭錢
月一日$50

媽咪每個月俾500蚊零用錢我

你指邊間？我得aa

做五毛每個月收2000

馬會津貼500-2000不等

樓收租 16000
供樓又去番12000
加埋管理費雜費 最後得個吉

被動支出就有

五毛

大陸樓租金 54k
人仔定期6.7k

收成萬蚊息生活應該輕鬆好多

香港樓收租2萬，大陸鋪收租3500

零用錢 10k

OT搭85折的返屋企
出正價單 claim公司

每月大概賺$300

樓主邊隻美股介紹

覺得美股穩健同埋增長勁d

炒cryptocurrency 10k - 100k

美股全部做實業 點似港股炒炒炒

咩都買d 主要係大公司 通常市值過百億美金

高息低增長 （電訊股）+ 低息高增長（科技/醫療）

Reits有隻每月派息既叫O 但呢排跌得幾多

我買長線 美股好多增加派息幾十年既好股

香港其實都有 823，1038 煤氣個d

係大陸有間鋪收租

當你搵得多既時候重洗乜去理額外收入

tips 計唔計，平均一個月有萬幾左右。

師兄嫌錢多
佩服

賣自己著過既2手底褲

利申：巴打

u on9

乜叫額外 屌你返工都叫額外

淨收租每個月都4皮

吹水大會正式開始

你係返physical 個d?

老細請食飯 一餐50蚊
當賺左

幾球匯豐喎
本身都小康之家啦

賭馬 平均2000一個月

pt 幫扎鐵佬度鐵 預數
15k-20k/月
地盤佬:

屠狗會

賭馬 70k

我有同學既呀哥 中學個陣已經接job幫啲公司做network
月入過10k

你睇個大陸樓post咪知係咪吹水 ，有唔少人收緊十幾廿萬租一個月。

唔係，freelance 做，自己搵客自己開班或者去d細fitness studio 教班

挖coin $500/day

見到有份ft再要返pt就覺得好辛苦

想請問 1038 其實有咩好
得3厘息 仲要成日問6號仔借水
但又見坊間好多人推介1038

每年大約收6000蚊股息

每年新年大約收一千蚊利是(都算係被動收入)

寫左個廢網, 玩adsense, 放置中, 每年有幾毫子美金

返PT 做炒麵 $55鐘
包食 可樂任飲

部機都幾皮啦，回本未

狗會執笠添啦！真飛呢？

朝早炒一次股已經1-2K喇

刪game喇

90後
月供股票供咗2年
另外有買九巴

收息組合
0003 10,717股
0062 4,000股
0823 634股

總市值 around $30萬
現持貨量計一年收 $1.1萬息 (3.67%)

都ok架喇 當有個車位收租差唔多

90後都多錢過我

我唔係早兩年輸得勁 今年應該都有40個

本金幾多

15年中又係十幾萬 今年又係十幾萬

即係蝕左兩年時間

Freelance 10k

打英雄聯盟，幫人升rank，運氣好又多時間既會有1000+

爸爸教玩股票了 我一入吉利汽車就跌 佢都多得我唔少

等 700 跌十蚊 all in 遠牛好過啦

可以留個tg 嗎？thx

歡迎指教下

走日本水貨 5k

7x手5仔得1.1~1.2M
一年收得～60k息/每月5k
何來一個月一皮

有冇除左收租同股票既額外收入

額外支出就大把
助養學妹（妹） 4~6k
捐款馬會 2~3k
飲酒 1~2k

就破產

一年60k息,加埋老豆每年60k零用,咪一個月一皮囉

連登吹水大會已經開始

收租30K
股息除返開每月約3K (大部分係REIT)

出年30歲

1手3皮,
7x手係2.1M up

ptgf
點算額外收入就快多過正職啦

是但啦 唔夠咪叫老豆俾多幾十k零用囉

好奇問下，例如

最簡單可口可樂 麥當勞 3m個d已經係

3m連續加派息六十幾年

樓豬應該改改個Topic叫被動收入。

屌你steam錢冇得套現

賭，拉勻每個月贏3萬幾

一有人講有樓收租就一定有負評

0

90後

樓 13k
零用3.5k

藥王兄原來禁有米

1038係妖股?
你睇下佢歷史先啦

全職學生
freelance 平均10.5k-20k

介紹黎好喎

傷殘津貼

求介紹

Adsense

30蚊 買盒飯都好勉強

大神

PT兩份都係教育
一份300up一個鐘一份50蚊一個鐘

全盛時期大概6000一個月

儲緊錢想買股票 覺得咁返工落去唔係辦法

咁都好介紹？

蘇民峰話唔洗搵錢
你做到果行最出色果果就有錢
做補習名師都得

執汽水罐,每月有餐譚仔兩餸凍飲

星期六日教琴 琴行同上門都有做 6~7個學生到
齋坐每個月都四五千蚊

要多本先有每月千幾蚊股息？

當1.5k
5%息咪300k
成份股平均3.1-3.2%息

自膠 唔記得一年十二個月
5%息=要360k先岩

隻股一跌，啲息都cover唔到

指成分股行列的長江基建（1038，下稱長建），是過去一年表現最出色的「公用股」！

我替她計過數，原來，過去20年，長建的股價累積上升逾5倍，折合年回報接近10％，再計及平均每年5％的股息，長建每年為投資者帶來逾一成半的複合回報，絕對是超值的投資。

另外，正如我所說，買公用股收息仍有少許風險，那就是公司不一定要派息，就算派息，也不一定每年都增加派息。但長江基建卻有點不同，因為該公司管理層有一個願景，就是希望每年都增派息，讓股東可以獲取長期穩定的回報，甚至可以抗通脹。

股價較低時買入 股息率逾一成

長江基建於1996年7月17日上市，招股價12.65元，今年剛好20個年頭。未知管理層今年會否派發特別股息，以慶祝上市20周年。

Ptgf

每個月打牌都會贏fd兩三百

馬會賭波
10蚊-10萬不等

有無巴打識玩債券/債券基金？
不過債券入場費好高 但直債好似安全啲
如果借錢買有無得諗？
求教

第一個炒你，咁臭串

我大陸收23K 不過系啊爸啊媽袋

15手 平均價63

Hi 又見到巴打你
一直有留意你個大陸樓post

有啲bond funds，每個月多一千幾百派息

下 你覺得收租54K 好出奇？
好撚多隱形有錢佬

得層父幹樓每月收22k

股息千幾蚊 完

連登數學家

我咪講左邊度唔妖
你講左邊度妖未

吹水大會

爸B買左層樓比我收租

一個月額外收2萬

利申:90後

兩份兼職$3,400 (幫人做數，兩份加埋大約要4-5個鐘左右。另外一份就$1,000一個月，不過通常儲埋幾個月至做一次)。都Fat Fat 等架

做鴨 1q$500

可唔可以叫你

點接job?
利申qs

股票 幾百型萬幾一個月
唔穩定

其他乜野ig shop得太少錢無玩了

想快啲財自做廢青

條撚屌都係靠炒樓，收租 唔通靠佢個每日幾粒鐘幫人睇風水咩

到時已經係廢老

食_ _夾棍,每月30K左右

教琴
勤力既話一個月有14-17k

賽馬落飛黨 一個月收入無上限

唔計正職既話有以下收入

1. 兼職實 Q，$90/Hour，做鬼佬 Event，平均一個月返兩日。大約有 $2000 左右。
2. 兼職 Check 貨原，負責 Check 某大超巿既貨量夠唔夠，擺位同 POS 岩唔岩。斷 Items 計，一個月要查 10 間，平均每間鋪用小於一個鐘（Hea 查 ），一個月大約有 $1500 左右。

唔駛落手落腳做既有

1. 股息，除返開一個月有三千左右。
2. 掛名補習社老闆（小股東），間中返去睇數，個個月分得二三千 。
3. 的士車租，比左代理人攪，扣埋供車大約袋萬幾兩萬，比曬家母做家用。

巴打好勁 正職以外可以搞咁多野

投資的士一個月收支大約幾多?
thx

有的士都做實Q,比我真係唔得,唔係等果2k開飯

正職係做咩?

濕鳩文員仔

即係打風流工

我試過做替更，頂唔順咁唔穩定，寧願輕輕鬆鬆咁做實 Q，可以同班鬼吹下水又有鬼妹睇，間中做國際級哥手演唱會又有免費 Show 睇 。

炒iphone炒Figure

抵你賺多d 如果我有的士牌 一早已經開始hea 仲翻咩實 Q

巴打 有無多既可以彈d來做

賭波 1k

增城有23k咁多 都應該有好多間喎

女友無啦啦要買鞋衫袋
我要一年一度Fifa 節 暴雪又間唔中新game
額外收入女友嘅愛意
自己一時嘅興奮

大陸2層樓放租 15k 人仔

連登吹水大會再次正式開始

寫稿 後期製作 股息
兩三千，好少

儲左3年 加問銀行借左

債每月派6000 (本1球 聯名2朋友夾)

每月基金派 3300左右 (本50萬)

仲以為有人會講做傳銷上線下線被動收入

澳門舖租X3 葡幣十萬左右（父幹）
港股 3k左右
廿五歲 月入四萬

兼職番工， 正職炒股

有槓桿？

半工讀，父母幹股息每月2500

無槓啊
賺息差架咋
應該會想做埋reits 桿
你有玩開？

巴打好勁
依家有幾十萬cash idle ，唸緊點做好
買股又好似太貴
Bond 又驚太concentrate
Fund 又唔知邊隻好

同樓主一樣，瘋狂short put ,意外入左貨就short call, 出左貨又short put, 好過買樓收租

撞正大跌市咪仆街？

坐貨既話不斷short call 拉平入貨價，再睇位溝貨，你睇08年金融風暴，2年後破埋頂啦
利申：只玩老美長升股

股災既話你炒乜話都仆街啦

識玩
有私人飛機未?

連登仔有私人飛機只係基本野

連登仔有私人飛機只係基本野[買火/quote]
我下禮拜買火箭搬去火星住，廢事食咁多撚支那霧霾

我做sp個d係有信心坐貨既股

其實我好狼 做sp d錢都係借返黎 用ib

SP 幾近?
遠價根本成交唔到

巴打 有無多少少detail講下
利申 乾收銀QS

等跌就做等價/少少價外

通常期權金縮到6-70%就平倉 盡量唔接貨

巴打玩開邊幾隻，我通常都係等到尾

lm

大家用咩公司玩?
一通成日login唔到

想請教一下巴打，如果美國市場short put之後，你的對家（即是long put)有沒有權利提早exercise?

某幾隻英國大公司既美股adr

股息3-5厘就算接貨都有息差賺

玩左一排目標係每月有本金2%既收入

坐到尾幾大壓力 通常寧願有賺平倉等跌

有 通常除淨期會行駛

巴打會開幾長期？今日至到期日有3個月會不會太長？

扭阿媽俾零用錢

通常做開一個月鬆d

不過我係主動平倉多 日期都冇咩意思

波馬

我通常玩一個星期，因為彈性d 可以幾隻股轉來轉去，可況手續費咁平

我睇出年會行到第1-2季真係到頂喇
我買既都係上市公司債希望佢唔好汁KEEP住有息派咋
FUND 都係定期轉下咁
而家買緊
ZI Brock Glb Wor Hlt
ZI Jupiter GF India 呢兩隻

我仲諗緊借唔借錢買股好 但個市又好高位

你借息口係點同埋借幾多先
如果蟹左有冇能力還
借之前係諗如果一直都係蟹要點做先好

本金大約180k 主要係隻基金收息多 一個月都接近一千